[內附抗爭手冊] 本土民主前線 ： FREEDOM IS NOT FREE

「請問本民前去左邊？」

我們捨棄了以往的旗幟和戰衣，但並沒有捨棄我們的崗位。

對某些支持者來說，或許我們的旗幟能帶給各位一點激勵、一點鼓舞。但魚蛋革命之後，我們評估過旗幟及戰衣若出現在示威場合中，將因為我們受到警方過份照料而導致行動失敗，所以我們為了堅守理念，情願捨棄外表。

在抗爭路上，請你不要感到孤單，你在街頭曾經、也將會見到我們，只是再認不出我們而已。

FREEDOM IS NOT FREE
DIE FOR HONG KONG

本土民主前線Telegram Channel:

Link 入面有抗爭手冊 必睇

推

幫推

如何拯救戰友

屌 外國急翻嚟 冇帶皮帶

加油呀各位戰友

大家要睇抗爭手冊呀！

一推再推

本民前

大家要小心呀！

唔衝嘅請前往此post (幫忙推post plz

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

pish!

香港人要加油呀！

天琦 台仰

push

我地唔會忘記你地

PISH

添馬公園已經聚緊人！出黎啦！

you will never walk alone

避免午夜現身，因午夜交通暢順，警察能夠快速調配警力。
街道少行人亦會令到警察容易採取更進取嘅行動針對抗爭者。

日間繁忙時間係較安全嘅選擇，日間有更多交通工具選擇方便快速增援/撤離，路上行人同遊客亦會大大限制警察使用大規模攻擊武器等行動。

假如發生衝突，首要評估自己及附近人群體力，且抗爭者人數最少要大於警力四倍。 事發後5-8分鐘尚算安全時機，超過以上時間警察就有足夠時間調派大量增援同部署，難以確保自身安全。

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

有用,本民前用血汗坐監換返嚟

推推推